小畑健全新《死神筆記》短篇公佈,新主角將死神筆記以1000兆日元的價格被拍賣掉...

2003年橫空出世的《死神筆記》以其驚人的創意和精湛的畫功迅速人氣暴漲，被改編成真人電影至今人氣不減，而在2008年2月結束後，直到7月13日，小畑健個人畫展開幕，而最新《死神筆記》短篇作品也同時公佈，並開啟免費閱讀部分原稿30天活動，經過粉絲“艱難”的閱讀過後，居然發現了死神筆記的腦洞突破天際的新的使用方法！

粉絲痛批就是暴殄天物，雖然新作原畫草稿模糊不清，還是有粉絲讀完了，表示原來死神筆記還可以這麼用！

新作講述了雖然學習成績不怎麼好，不過智商卻很高的“日本第一聰明”中學生，新主角米諾爾也遇上了死神流克，並獲得了新的死神筆記，當我們都在猜這回新主角該怎麼懲奸除惡之時，米諾爾卻選擇了將死神筆記拍賣！拍賣！拍賣！

死神筆記最終以1000兆日元的價格被拍賣掉，米諾爾變得富可敵好多國，而流克則對米諾爾的新奇做法感到很有趣，只是聲稱米諾爾將因為某個理由必死······

小畑健全新《死神筆記》正式版目前出版日期尚未確定，一切的謎團還是耐心等待吧，感興趣的、日語了得、眼力更了得的小伙伴可以去官方頁免費拜讀。

1000兆日元 = 70兆港元 = 柒婆填海70次
都唔係好多

你拎到死神筆記會點用

梗係即刻寫自己個名上去啦
唔係俾人偷咗點算！

比人知真身唔係就要死咩

草稿流克好正

我會發夢寫某位特首既名
然後Hack入Police Internet
係筆記上面罰抄全部警察個名同家屬
然後再透過Internet Information再清算全部黑社會
到時社會會意識到有人維持秩序
就會自律
就由我黎做執法者角色

BTW JUST DREAMING

我會寫林鄭，吸精瓶個全名上去先。 兩條友北京私會，吸精瓶馬上風死，林鄭嚇到心臟病死。
李超光同一哥玩屌屎眼時被蘋果爆門影相登報，然後21日後相繼慘死於劉馬車刀下。

新世界既神
咪同夜神月一樣

sor，將李家超同個廢老同事溝亂咗

全滅人類

你搞錯
我唔係要做神
而係需要絕對既正義
所以我都唔覺夜神月有咩錯
人類既價值觀在於社會上大多人認為咁做係錯
咁樣件事就係錯
但同時明明社會上好多做錯事既人都無得到應得既報應
交比法律?
法律面前 市民含撚

夜神月隨意控制人條命已經係錯

控制人命只係過程
只不過過程中遇到現有社會法律同執法者既阻礙
但係夜神月最後目的都係正義
邊個敢犯法?
就係因為現代社會容納唔到佢
所以大部人都認為佢係錯

人喺敵唔過慾望嘅， absolute power corrupts absolutely嘛

1000兆日元點交收

邊個買得起

係咪聯儲局印銀紙買

抄70億個名，手斷都未寫完

又有得j小畑健d畫了 好期待

有冇人睇堅小畑健套新作？好似鳩鳩地

Social media 太危險 好易俾人借刀

病毒 戰爭 核武
控制啲人死前搞咪得
大把辦法邊洗真係寫哂

邊個去決定正義
正義既標準係咩
用正義為由去制裁人
如果有人唔同意你既正義佢係岩定錯
L 渡 FBI死之前做左啲咩錯事？
真係咁正義連一半壽命都唔願付
夜神月只係一個為求目的不擇手段的人

拍賣前留返幾頁自用都得啦

咩叫死神筆記

劇情極ON9

個死神大王玩串個party

佢地無錯
只不過立場唔同
要最終目的係有人傷亡咖啦
佢制裁緊果時 係真係無人敢犯法喎

用嚟做printer紙，用printer print 個list d名同相得唔得

同名既人 要諗住個樣寫落筆記先有效
都幾難全滅到
用控制死前行為 控制國家元首射核彈應該易過寫70億個名

真無聊 應該俾佢成功 再作落去睇下點收科呀麻

次次都係反社會嗰邊死有咩好睇

人出世 快過你寫。。。

將筆記既紙撕落黎放入printer有冇效

毒到你

No, 絕對既惡比較貼切
好似一拳既餓狼咁
將惡意散發出去
從而達致和平

如果死前行為會導致其他人死亡要寫埋嗰啲人名否則一開波寫松田殺L咪得

曼加拉效應?
唔係叫死亡筆記咩

所以我都幾鍾意餓狼

你岩

美國高層應該迫總統收左本筆記，佢死左咪其他人執起繼承

事旦叫條靚收，以佢嘅名義進行買賣，條靚死咗再執到本筆記咪得

L佢地冇錯但夜神月殺左佢地，咁夜神月係咪罪犯??
故事中仲有好多人冇犯罪都死係佢手上，而且佢係故事中殺死最多人既人
咁夜神月係咪要首先殺死自己先算正義??

咁有腦又想要錢駛乜賣咗本筆記
寫個有錢佬上去,要佢臨死前用果個所謂冇手尾跟既方法俾哂D錢自己咪得

其實佢直接寫總統個名上去
要佢用同樣方法過啲錢落銀行咪得囉

佢有話覺得用筆記點都會俾人捉到，所以選擇賣左佢

死神大王玩撚晒啦

筆記殺既人壽命好似有一半定有少少係去死神流克度
我估結局係殺死流克成為新既死神

咩呀 最後主角得十億日元炸喎